Airpods Pro 降噪

一兩個月前個降噪開始越黎越廢 而家開左降噪都好似冇分別咁 有冇人個airpods pro都係咁 定係我個野壞左

明明一開頭買個降噪好撚勁

無問題

準備出新version

係弱左

但而家真係廢左好多 睇黎要攞返去整整

係個OS刻意整弱咗，話容易釀成意外

第一日買好勁
但係update os 後就變垃圾

等更新

而家真係廢咗好多
可唔可以選擇降躁個能力架

好廢 apple又撚鳩我地用家

記得舊年買係勁到耳小小小痛

耳壓太高你適應唔到

係呀 但個感覺幾正
而家開唔開差唔多

用左幾個月,有冇人發覺有耳鳴既情況

咪係 係一開始痛痛地之後都慣左 一慣左就廢晒 好似買左舊電子垃圾咁

戴嘅時候定唔戴都會有 我冇乜事

唔戴都會有
好唔舒服, 我係search下都好似有唔少人有耳鳴既情況

如果宜家先買 會唔會太遲

真 勁撚到氣都透唔到

妖原來真係唔係我錯覺，佢降噪真係越黎越差，
我買嗰陣啲人已經話降噪冇以前勁我都覺得降噪得好犀利，
戴左喺超市係完全聽唔到人聲，
但到而家真係越黎越退步，同一般耳機有乜7分別姐，
除左係用2k買返黎之外，第一次對Apple嘢失望

其實我覺得apple 應該俾用家自己揀降幾多而唔係一刀切

Exact7ly

咁依家一定唔洗諗買airpods pro啦
又唔可以force downgrade firmware

好煩惱呀momentum2個降噪好似唔夠勁
xm3 又唔防水